有無手足一齊去慰問RTHK 記者同攝影師？

同眾籌買部新既攝錄機？
啲人成日捐俾立場，即使RTHK用公帑，但資源都唔係好多。

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推

P牌手動正評